古巨基老豆是咪gay?

好人好姐點會諗到加個「巨」字落個名到
仲要配個「基」字
仲要本身姓古
Cls

-10/10

好好笑

股巨gay

周奕瑋就真係gay

巨係巨星既巨,基就真係基

股巨肌

股懼基

所以唔係gay